求薄輕尿袋推介

見到個verus 6000嘅好似幾好 有冇巴打用過
有冇其他推介